[A/I] Fate Grand Order JP [615] 櫻醬主場

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

PS4一鍵留名

on9 營運死了全家 叶狗是孤兒

燥牙燥牙

柳生做左大奧嘅材料

想問下行錯路會點

開工打埋支線

行到尾拎燈返轉頭

冇點
打完個關之後再揀過

希望葉狗生性少少

冇事 拎素材都係

懷疑nobu係封弊者

第一日d關垃圾嚟

珍

紫苑唔識殺生丸

又乜鳩都無

要打幾多場

開完會
升埋先開活動

mo數 陣間比全地圖你

仆街啲支線又會分幾條路

仲未開始打

有cc用嘅item拎

養石活動

三騎蝕左好多絆

真

我隻蘭仔仲要爆絆

我果隻就快絆十一

冇火

ok

同牙bu一樣打完了

地圖

迦摩3技係唔係50np
1技升左lv除左減Cd就係回多D血

咁快清埋堆支線
speed hack

未開晒啲錯路
去到第二層樓梯

Rich

both yes

呢到是咪得寶5同寶0架炸

寶一黨

其實地圖都係方便死線戰士 月豬係應該走曬佢

寶0

禾寶一

無££了

真係越升越大波

呢個真

主線係咪長期得2隻+fd

痴哥

又係開心刷活動禮時間

係

抽左?

大家睇路
啲金狗收埋係支線到

寶二剛剛好，pc值最高ge寶等

窮撚寶一都好開心了

賤種

試完好友隻殺櫻，無性趣抽
根本就係借櫻個名來騙課
個樣完全唔似櫻，還我直正黑櫻

強度又唔強如果係全體寶我就課

利申：反而想bo5隻雪山櫻

支線點都打埋啦
幾AP一場又有料收
我覺得呢個活動優點係可以任升MASTER衫

點都好 係櫻 都係要抽

唔通雪山櫻就似櫻咩

似fsn嘅櫻多d

痴哥又無限錢

呀bu bot又贏

突然間覺得隻殺櫻好似吸引過殺生院

你地個個都好搭水

條撚準備

養唔養狗

痴哥之前又話矛錢 矛錢都寶5到 .gun

715最快

寶一唔到黨

洗下印籠先

快啲啦 忍不住想睇你5了

阿bu

只適用係死線戰士 其他乖乖咁打曬拎料拎金狗

而家邊間買itunes card最平呀

兩個fq都係223屌你

依張我係twitter見到 簡而精

暫時問過520game 655

540人仔

入印度拎度
睇黎引係MC嘅原料果種結晶

大家忍下手 pool2村正

我寧願抽櫻 雖然已經ALLIN哂300抽

3L連4仔都拐走埋

男人關我叉事咩

直男都想比村正屌

直覺話我聽入去一定會傷心出返黎

掛咩鯖會方便你打快d

屌， 得5張寶石翁，

突唔突好

唔突

抽完啦?

10抽寶5

5了

沒事兒 今次中等

我用緊fd list啲cba，打手用緊自己隻泳貞同melt

今次抽到差一張寶石翕

岩岩睇緊youtube你就抽完

只係抽週回逃生門？

5星bo2夠了

另一隻呢?

2

🚬

me刀差一張

又抽多左張

雪山櫻係咪有和服靈衣？

有課金係應得架喎

痴哥仲要寶石翁?

連Guda都對殺生院初次召喚果陣嘅記憶好曖昧

哪吒咪又係無啦啦就出咗黎

話左

唔同case
同紫式部一樣係我地睇唔到嘅時間召出黎同召完Guda都唔多記得有召過

即是點

會唔會成個迦勒底得BB同佢d女同安徒生清楚記得殺生院

原來今日櫻之日

因為單獨顯現無事
咁劍式同梅林去左邊度

有冇人次次開完關就自動彈出去

其實係我部7+問題定咩...

大奧活動每次過場都要黑mon一陣...

經驗之談

唔ming

殺生院話自己有單獨顯現先冇事

黑A

梅林食花生啦

個撚屌活動又要刷第五張禮？

喂大佬,對家隻another agito真係tv版出過唔係假野黎喎

殺生院自己都察覺到佢無事係因為佢自己係B3

因為佢真係叫another

上個po講個男人係同天草有關
搞到禾我好撚驚

Tv版真係咁叫

留名

可以囉黎鋤大dee

223

見到人著即時有聲

屌，買唔到

社長果件好靚

最後都係課咗pack，賭多pack連寶1都可就等pool 2

幾型

下面不是用ｵﾝﾄﾞｳﾙ語負評

自沖50

出糧再追

長期糧尾

想追寶2

寶具兩種pattern
仲要靈1同靈3戰鬥動畫完全唔同

追啦
我刀追就出糧

頭先追多左兩單得張寶石翁

仲未寶一到

I know that feel

你真係冇改錯名

比阿比同tamamo 再高一個level 有劇場版有特權

蕩樣？

抽左未

扮哂蟹

睇唔到

屎忽痕倒左45符落去 3粒金膠 兩張強糕 其他唔好提

個pool咁撚毒,我無課石100抽,我個fd課左4單200幾抽
加埋300幾抽都無一張5星

上個po #722

block左

唔係pool唔pool嘅問題係隻驚係咁

話說好似好耐冇見總統跑狗

1月我9單咩柒都無

都係蘿莉個語音正啲

1%你估假嫁？

一体三味

張5星禮仲要突唔滿 唔想課

1張卡有晒幼少熟,又有2種寶具,調下機率先

有歐就有非
今次好歐

等緊扶他本強上gd君

屌你

一抽

左手邊條bar係
每用一次技能係扣定係加

有今次禮裝點放圖未

加
我都係打到最後先見到加一啲

希望呢邊收完皮可以當祭品比我豬迫中好野

有冇邊關幕間係有6塊鏡跌.. 急用

我仲以為係呃特登唔用技添

銀銅料放術
其他求其掛

冇睇 十香抽成點

爆死唔適合睇post

布迪櫻同迦摩各升一寶到5同2

歐

好似歐王降臨

次次都無份，習慣晒麻木晒啦

我都認為會扣

1.5.3 靈峰

我個support list 有無擺錯

打緊..有時有D幕邊關會必跌某D素材..
睇下有冇得加速

7號再抽寶1

出糧的我是無敵的

我都係一抽中

我2抽寶2了

一抽寶5了

你地可唔可以唔再b害新手
我地飛高冇新血就係因為你地啲old seafood

剩係識曬卡既新手 捨棄

有你同雷姆兩個水塘咪夠

幾時有新嘅低星角
友抽啲肥開始塞爆晒啲位

Call NOBA一槍一隻曬卡狗

真,飛狗po既至寶
無佢地邊有咁多歡樂

低星邊有得賺

guda子嗰啲都未出晒

GUDA仲有3隻

寶一好細力

建議追多四隻

連bo1都未有

寶2當佢半sup半打手算啦

會長點會BLOCK ME ,
佢仲要mark 低

嫖人地個隻就夠

俾咗錢520但係仲未收到code

小薯都唔知寶唔寶一到，居然好細力

錢都俾人呃埋

上次protea 咪抽10單都寶0
咁都唔可以i know that feel
成班撚樣 仲扮野過我

用黎J洗乜追寶

上次還上次
呢次還呢次

寶一真係用唔落手的 根本上只係擺設

即刻改番 ,
I don't know that feel
唔好b害me ok?

都係話下d海豹 唔洗咁上心 反正都係貼一貼張圖又唔見左

上面個兩個已經唔見左啦

要寶二先有力？咁我都係唔追等pool 2算

nobu寶幾

POOL2 好快俾人燈走啦

bo1就緊係細力
呢到冇bo5都唔叫中

佢地應該要學下我

未出糧 同埋等下半先再決定出邊面手

冇綠放得寶具綠放係窄啲

量力而為 唔洗對寶幾咁執著 打嘅時間快與慢問題

左邊條bar滿咗會勁啲

有特殊令咒

屌你老母活動又唔出鏡
想迫死寶寶

163,853,850

一位

上面又迫害寶一黨

myroom性能都係其他人3倍

課多3劈咩都冇

阿bu有冇del禾

ho ball

個人覺得單體其實都冇咩所謂 中二王同狂蘭嗰類就唔同 同人競速刷box 低寶唔夠傷就係輸左

pool2殺生院更加無力

我頭先用過都覺得好撚細力咁

U?

mo cba

台豬話齋ae起碼bo3起跳 bo2都係R啫

藍卡 職階問題 冇寶解 冇特攻

牙櫻好女仔added

996,343,267
順便留埋id

留個名黎比小薯認下人頭

這個是非常嚴重的問題 瞓身課落去抽隻

我用緊大腿嘅cba

拉二?

哈 我係白貞
哈哈哈

自己冇永遠都係狗 係二等公民
汪....

bo2左雪山好開心 自己冇cba仲開心

gbf好似user friendly好多

聽佢地講買個靚ac就係

對脾超撚肥

下 fgo d野點都珍貴過gbf

FBI

春日部立繪幾正常

左邊好J過右邊

爭咩呀
由左邊開始光源氏到右邊咪得,由細玩到大

升lv有位
仲有個18日前
可以加兩個留名

KoB加咗

恍惚の騎士 Elfina III

爆左

仲有冇位

迦摩NP率0.74

我?

兩個都係

交加好友

現實世界已經做緊狗
係呢到都要做狗 甘心咩
一於威返次 抽隻寶5返黎

大佬

有道理

你先係

me現實世界連狗都冇得做

打晒啲支線佢先

串撚到 果然扮晒蟹

fgo同現實一樣係狗

996,343,267
新人加入 好多位任加
求埋堆

加jor

打隻狼

d大佬又係度互拜

呢個ac收返黎進度如何？

Cba練滿絆10

台主今次你又抽左幾多

絆0好過絆10

其實係 咩免費石都攞得7788

2000左右，無數到實際數

同你差唔多

比夢火，升絆11-15

石已課，last 10抽終於寶一了

黎緊2.4應該全部寶1就要收手

中到就得啦

咪住，你唔會話2000蚊架可？

仲以為你地會笑我收ac

白手興家先俾人笑

13-14pack
黎緊2.4唔撚課了

走啦歐洲撚屌

淨係呢到D大佬都10pack起跳 ，要FGO執柒都唔係咁易

2.4點都要課，我唔會比個圖鑑再斷

我小薯未齊過 所以不勉強了

尼痴成日無錢無錢,又拎到13劈出黎抽
點跟

分期大將軍/收訂還課金卡數

我地值得擁有

邊忽似

驗眼

閣下眼殘有d嚴重，有無人介紹個眼科比佢

申請欄有條友叫海豹李梁

ywh added

改個名都柒過人

落手殺埋18日前先
留名

fgo po個個都離地

三輪體空added

你都唔貼地

又要同獅猿玩摔角🚬

唔係讚你

有番種打MH感覺

諗返起10幾年前點比雄火龍SM🚬

BTW 加左

去到邊格先拎到印籠？
諗緊係咪衝到過去先再返分差路，早d儲條bar

細細個對風翔有恐懼症🚬

冇分別
行d死路會拎到金狗一隻

左邊條bar要開印籠技先儲得快

應該係#80最大間房 唔係跟佢條路一定有

早得個兩三場就算啦

唔係一定有
即係無劇情就突然拎到？

做乜鳩

忘了 印象中打一間黃金房就有

行到中間到就會拎左

佢擺個臉紅icon

唔知想點

等村正pool2

電姆

咁你等到2046都唔使抽野了

Bo 5 都好弱

其實我幾鐘意雷姆
係咪某會然搞到你地反埋個角色

我都鐘意雷姆
利申:RE0 EP15哭JOR兩滴

而家先開波
是咪已經全po都5左新櫻

如果而家想重玩番 過主線追活動會唔會好趕
之前個ac無左

關我撚事啊
我點撚知佢地點解要反

會

直接買個有練度ac實際d

隻黑櫻03 寶具咁潮既
3技仲加50np
p.s.岩岩放工依家開始玩

係由零開始定爭1，2個chapter先

無人反雷姆
你要搞清對象

好 去睇睇先

叶狗係咪想做低畫山神櫻個畫師
比多次機會佢畫 畫個和服版都畫到咁撚樣
仲要出埋黑櫻反差大咁多

睇完達哥又可以開始爆果打肥升殺櫻

破壞平衡

redrop太屈機啦..

仲要全game唯一非狂職可以剋AE

所以要bo5

和服已經靚囉好無，見到進步左好多
只係擺明Redrop度都仲係差好遠

無乜聽過tm既畫師/寫手離巢/比人炒

又中

我2.4就用佢打柒道滿

使用碎石攻擊

係和服真係有少少眼神一靚 比起校服同靈4
係Redrop畫得太靚姐

邊到又，300石先得寶1

千6石bo2

我抽左9pack先得一隻

唔寶五?

On9
300石就中

神父又挑機

mo chin

打陣機番黎發現俾人b害

dllm 講呢d野撩交打

大陸叫隻新櫻 殺kura
又起得唔錯

咩驚

任抽嫁wor

抽cba未

10 packs 2

有冇得租

bo5殺櫻有得租我嗰隻

屌鳩佢啦

尼痴巴汪汪汪汪

伽摩

難以置信

比返部電話神父

你開完台之後又加抽左 ？

活動張5星禮裝突滿扣左起手係幾多np

講真話都要俾人屌

講假話又話me扮晒蟹

今日都打得差唔多，係時候做gbf新手

黑櫻寶1有100%活動加成 有單cba綠放 減防 打返殺職扣得17萬 睇黎同等寶具下真係俾積子拋幾條街

冇加到
抽前有3百幾石左右

用殺職打殺職做乜鳩

左邊條bar有咩用

BO1數值唔準確

bo 5 打到幾多

即係無特攻 同樣條件下剋職打17萬
算係咁啦
無特攻嘅jack好似都係差唔多呢個數？

TO SHIT........紅眼居合BOSS

第一場好似4x萬
突爆活動禮 1CBA 30技

要屈佢用火義手先打得嬴
純用刀同佢打打到想死......

冇 岩岩先打第一關

冇特攻應該係差唔多 應該話冇特攻既話黑櫻應該高攻過積子 話晒都自帶oc2有25%綠放

未寶解牙清

今晚JJ佢

抽完

寶解左就真係高攻過積子

無錢練技

想問要課金係咪得買gift card一條路
食水好深

an機信用卡

齊5星角，十幾隻寶5寶4，可以賣到幾錢? 唔識出價

ISO 有無得好似pad咁轉地區

話說APPLE 遲啲出APPLE CARD 會唔會用到黎課金

好撚耐以前仲有

加入到黑櫻寶5聯盟了

迷宮有4層

會唔會爆完呢四層
之後仲要爆新迷宮

真係玩足咁多日

反死佢咪算，斬都唔洗

淨係寶具有兩款效果都百搭過jacj jack

張活動5*禮勁唔勁

加左

yo

蘿莉都課？！

呢隻game點先中到5星

課金，量多終勝

佛系

0石0符, 想佛都佛唔到
呢個event有冇符送?

ching jer 夠未

上位要快 就要學識jer人

4月咪有符囉

辣殺驚 十單bo2
戒課了

呢句神父把口講出黎特別高汁

想問下會唔會行晒啲錯路再行返轉頭

高質就梗架啦

咁早上黎9up 係咪唔撚洗做？

未寶解前傷害都係會輸俾積子 有冇人試過佢啲綠卡打星打np如何?如果做到積子同lv咁就op

厚面皮既扶他

模組都屌打積囝舊模組幾倍

越遲改模之後就越靚
反觀ICON

無icon就無fgo

唔會 行錯路到盡頭有盞燈比你再行返岩

自膠 睇錯 睇左你問 會唔會行唔返轉頭

我成功版失敗卿

我驚行錯路都會有好野拎

個人感覺打星差唔多 打NP就追唔倒

btw我覺得佢最大賣點係自叉50同對alterago相性有利
使用方向同jack唔同

我家下課金要你批準咩?

要用咁多鏡又唔擺出黎俾人換

都係幾塊姐

大把鏡 因為都唔中新野

刷左兩條體一塊都冇
活動仲未開波

情人節果陣唔打

夠左30塊就收左工
太年輕以致犯下錯誤

30塊唔夠用咩

紫色脯用晒30塊

明顯拎晒去升紫式部

都抽唔中紫部式

穿衣系再臨

岩岩搵到活動有隻跌鏡怪

迦摩絆裝長到

今日嘅文春砲
UFO逃稅

抽到100免費抽

今次要幾多

屌你啦 成日扮哂蟹咁曬卡

今朝都睇到..HF 3會唔會有事

6成既抽到有我都要中隔離得3成既20抽

十香你近排好似幾黑喎

商店隔離有個？？？係代表

一套hf夠比多幾次稅 點會有事

6

今次嘅"KP'

點解你會覺得逃稅會係罰錢了事

當年係咪記錄的地平線個作者逃稅唔知坐咗幾年？

6塊都係幾十條體姐
ok

升完仲有15塊，道滿靈基要食鏡都唔怕

個迷宮會唔會係加瑪體內黎

今個活動行一步都要load十秒

黑mon活動

週回都無得用本身既master裝，迫害無寶石翁既人

黑mon真係好煩

直接skip去戰鬥房咪得
係要加幾格0 AP 去撳

人地可能沒技術整
唔黑mon一次個地圖更新唔到

村正體內黎

又屈

大腸迷宮

子宮黎

血管黎 你地向心藏進發

protea入面黎
其實ccc未完

發現唔少人都驚緊條BAR
開印籠同行啱路就會加左
但迦摩講過話愈行得入愈會同大奧同化

最好條bar愈高愈難

即是點 要行錯路先岩?

如果濕婆隨身係士郎都幾正

雪山神女（櫻）鐘意濕婆（士郎）

迦南（黑櫻）想撮合雪山神女同濕婆就射箭令濕婆愛上雪山神女
結果濕婆恩念自己亡妻知道迦南搞怪就燒死迦南

雪山神女前世就係濕婆亡妻，但濕婆冇發現，雪山神女苦行三千年先得到濕婆嘅愛

而家咁睇濕婆應該係beast?

可惜係村正

迦摩係Beast III/L
濕婆應該都唔會實裝

me 鳩行算, 反正有素材拎

一開頭講野係雪山？

你講畫面正中白色一個圈果段？
似係救春日局果陣嘅事

我行晒全圖，又唔係用多好多ap

要行哂
有一到拎金狗

拎咗

2奶天下第一加左

到底條bar有咩用
見佢加下加下咁
加到咁上下係咪有劇情發生下咁？

今次隻迦摩幾勁wo
仲有ae相性
50自充
綠卡寶具 有cba就要抽啦

4層 每層1隻

話中就中咩
垃圾只能用返jack子頂住先

唔是咁易的 1pack半連雪山櫻都無

想問下 愛迪獅 + 魔性菩薩 + 迦摩, 會唔會100NP直接上到OC 400
定係會撞技搞到上唔到BUFF

雙迦摩都疊到，應該無問題

阿比而家 3920

過完今次EVENT就4000泳黑貞
之後果D金狗全部留起，今年水著有MELT就比MELT，無就比巖窟王

水著melt ...
諗起都扯扯地

死庫水就正

大家燈能夠未

我地幾個加埋都唔夠你d燈力勁

一件頭

真
一個人燈到全post都有cba再燈走埋自己果隻
點跟

出泳裝沖田未

燈走左我隻cba

仲有其他受害者冇
請尊重

呢家撚有燈力咩
除左cba個次仲有咩

仲扮晒蟹過我

十香北齋?

屌佢老母
計埋呢次都係兩次姐
情有可原

點夠你嚟

仲有夏活既台主

你平時咁歐 拎走隻CBA唔過份吖

今年泳沖泳Melt
綠殺AOE綠劍AOE

我上年抽泳裝不知幾經典

邊個pool

乜咁撚多架咩

開口中左都唔覺

唔係點解稱呼你做燈神

飛高post勝在有失敗卿

腕=迦摩寶具

大家收聲ok?
我已經決定2019要洗底
尋日十香就係個好例子

佢琴日咩境環?

你燈到村正出黎先

唔齊4sup連狗都冇得做

點洗底

可唔可以講下2池會出d咩

3個都係

見我呢次燈唔正都知我2019年可以重新起步了

睇返琴日個stream report
抽千3石都係用左十分鐘only

寶幾?

夠用了

你永遠不會成功

唔追

又一條冇鏡既體

今次咁慘

想支持你
但你係一生盡是
唔係一年盡是

正常啦
一口氣抽曬冇停係咁

jer能夠未
都未同你計

你bo5呀榮先叫洗到底

你條粉皮抽走曬個pool入面嘅牙榮

btw 燈死我係連一隻都冇出
所以你今次都係失敗

抵啦
個天都唔想比你升寶

好耐冇出過五星男角了 係時候那個男人了

阿榮我一隻都抽唔中

冇得玩code geass戰隊

屌你老母牙

邊個

2lai

屌得好

神父呢d尊貴角色緊係好似學妹咁人人都有同唔刪得

我都覺得太多女角
係時出隻阿福新FORM

泳貞 巖窟王 BB都係
個個都睇到

我都未同你計
上次我都未中拉二
今次隻蘿莉中唔到既話你就食屎啦

你兩個互燈咪搞掂囉

AP復刻咪出劍福

g chi

[member]好撚淫[
/member]

癡撚線點解你唔中要我負責

又FAIL

10000羊卡收人718係咪痴撚線

因為我惡過你

咁貴... AN狗都係642蚊 1pack

有幾惡呀？
俾基佬溝同埋老婆昏迷大曬呀

佢平時都係俾人b害

我琴晚買655

d人係度引緊燈神燈到佢寶五咋

係咪288網果啲

你邊派啊
我跟神父既
佢係我大佬
得罪佢冇好下場

An直接碌咪得

禾跟浩南哥嘅

520game

係 , GOOGLE 用美金找數 ,
不過一開波 , 課多幾PACK 銀行可能會鎖卡
話有美金交易

咁你跟浩南哥寶五到想要既野未

唔捨得放公司既股票 終於我到回報
能夠拎返失去既錢我即刻課10Pack抽大叔

直接碌啦, 方便好多
想幾時課就幾時課, 仲要下個月先找數

無機

嗌聲二叔黎聽下先啦
我同尼哥老表黎
以前都係跟教主 依家甩左

表演未神父

想我表演乜野

200石寶五

加強難度啦 ,
150石寶5

破天草記錄

我一早回左塘啦

渣ga

得iphone

開演之時已到

我譚仔不嬲都清湯

ME 10小辣

我無d咁既手下

浩南哥救禾

10小同清湯有咩分別

營運係櫻廚
雪山櫻一出就開校服靈衣
5星BB就兩個模組，加簡易靈衣
依家自櫻就3個模組，兩個寶具添

仲極有可能雪山櫻會有和服靈衣

就算依莉雅/美遊，都係只得2個模組，1個寶具

缺qp啊屌

葉良樹又有木
櫻又有木，你明架啦

大家都係跟同一個呀公

話哂係御三家最影薄個位
要拉存在感好正常

依莉雅/美遊外傳野就算啦

吊下味

黑到盡頭就會反彈

小心櫻廚
佢地唔承認其他係櫻
惟一既櫻又
差到要落4星加靈衣救亡

打咗成朝種火，好撚眼瞓

我都仲打緊... 而家先76定77級

愛的抱抱

死基佬

屌你又笑

打箱嗰陣唔儲定

用晒啦

我75

metoo

仲有成堆3星 4星 未升好

我升緊隻殺櫻咋都無資源升其他

最少升埋隻雪山櫻

今日岩岩好 , 槍同殺種火...

一個靈基保管箱加300個禮物盒(只儲3粒火以上)

應該夠升起碼5隻五星喎

金蘋果都得返43粒
升唔到隻殺櫻

大家咁chur 真好

你收皮啦

今日殺火點會升唔到

唉 爆死 8張4星保底

唔好話我曬卡...
正月到而家都抽左唔止5隻5星啦

屌你老母

打完閃祭打完聖誕到宜家都未入過肥關

大佬俾條生路行下... 正月到3月 , 差唔多每個月10單,
射歪幾隻都好正常啦

得罪方丈仲想走

而家係方丈屌我老母...

仆街 之前冇打活動 呢家要慢慢刷鏡

伯母幾廿歲人，唔好勞煩佢啦
最多咁，你認哂呢到所有巴打做契哥當打個和

你地友情抽晒啦 我尋日抽肥升左上04先停廢事再抽

請教一下 巴打抽咗幾多

仲有60幾萬點夠唔夠升埋隻雪山櫻

幾十萬左右冇留意

白櫻靈二嗰圖案好複雜，聞mon咁近睇會起格

咁要睇你中得多唔多肥

6塊鏡
打到下年

有無邊關可以刷晒殺職金棋同大殺職石

曜日。。。 不過cp值好低
刷箱多啲

thanks
陣間抽抽先
見到櫻先回坑 之前miss咗好多活動

之前幾個活動除左ccc同聖誕唔打都罷就

活動地圖又未有地方刷

然後就叫春無料

我冇叫 因為我打足架

刷隱村d種火多到用唔晒

打足仲一粒斬冇用過
鬼叫我抽唔到新角咩

抵啦

55，屌你老母

成日一出現就笑電姆
有沒人性架你

他開心果黎

再笑我就會黑化

近排樣樣都旺 但唔包fgo

近排樣樣都黑到落腳可以典

等否極泰來
我都成撚黑架啦

可惜唔係全體寶
扣十分

卡面實用加一百分

希望有翻身一日

same, 每次追新野, pack數都逐次上升中

蘿莉, 大波卡面都有.
滿足曬3個願望

否極泰來

等睇本由蘿莉屌到變大波，再屌到變蘿莉

近排真係黑撚到爆

屌到男神真身出黎, 再屌埋男神

去屌閪轉運啦...
我一月去屌完日本妹番黎,
即刻歐氣4射

請問左邊條bar係咪最好儲滿佢

抽左兩單
寶五唔到雪山櫻

有冇染上性病

冇

屌日本仔會唔會好D?

愛G有三個月潛伏期

文員仔

下世小心

check全餐一次3k幾 好撚貴

神父去邊間CHECK

無人知

老尖MHS

打左咁耐都係一格都儲唔到

抵啦 快d全身生花柳爛肉化濃死

似儲滿佢之後
黑幕走出嚟話多謝你幫我儲滿能量
依家要召換beast 3/L出現。哈....哈......哈........

都係最緊要玩得安全

哈....哈......哈.....

好尷尬

似係ccc咁換kp
唔好唔記得仲有？？？
條bar分分鐘比你打大佬用

打完都覺好尷尬

當年香B大廈勁多日本人

從前有3隻蝦

睇完台主post d coser G流出
好想儲錢試下

玩還玩記得戴袋,唔係又要驚3個月

1ap行一下load一下真係好撚煩

load得仲耐過平時任務型活動收完禮開關

人一世物一世
屌coser既機會唔係成日有
緊係玩到盡啦

雷姆coser

後

又唔係 coser 好多都有做埋G 唔係通晒天既事實黎
尤其是大陸

有邊個未做過g

大西

source?

諗起之前有單新聞話條友比人告衰11
然後話條女個樣身材好成熟唔似細路女
最後甩左罪

這些機會

你可以去試下 我地唔介意 最多依到d手足幫你養埋堆ac

最緊要有錢搵 清洪

三次元細路都搞

入到去一定被人打到半死

你成日反大西仲乜野 ??
又玩上版堇個招??

thx
本身睇腳皮都估到係aya 但我剩係save左佢p網 所以搵唔到

我唔係反

小安絆十埋都係得寶2

1.5啲漫畫
畫風同故事係成正比

街機出tamamo

追返1/3
就黎可以抽大叔櫻

好想抽，但又好怕村正突襲

唔好諗啦 邊會一炮過出兩隻廚角你抽

老實講,想抽就抽,
唔知幾時先復刻

去影見工用相俾人話唔識笑
唔係咁多開心野冇笑開丫嘛

我影見工相都唔會笑

唉
你讀完書番黎搵野做?

第二層左邊係死路

殺生，之後到不誠實

哈哈 你地就好
我仲打緊肥

？？？似用花牌

星期六先得閒推event

係咪每逢4月,8月同12月都有刷箱?

我諗住推完二層先再打肥

條BAR真係似唔好嘅野
第1層係打爆女中就會加>犯殺生
開印籠技>模仿大奧之主?
同"大奧"同化嘅GAUGE?

係9/10月同12月

睇佢今年出唔出番贗作

你仲好 有新野升

未見過有活動會復刻多過1次

我意思同類性質活動
尼祿/金閃祭咁樣

咁就大鑊

任課架喎

日本仔試過儲捉一格仲未有特別野發生

我就唔係好想佢出
出咗3年每次都刷到損手爛腳
唔通要好似gbf咁肝咩

提到天草個名，係咪可以打柒佢

行錯路都加

上次金閃祭黑撚到次次彩虹都係特攻禮

你都on9,我都唔知幾想佢每3個月出一次刷箱添啊。又火又技石又料，咩都齊晒，刷爆一次以後咩都唔洗刷幾爽

等活動換好過啦仲刷

第2層行錯路會加?

最好條bar係加beast3難度，唔係就唔好玩

應該會
我加左兩次

蘇sir官宣

有料比你但係唔使打嗰度加咗

下場變蘇狗

so 9 lan

多5星好chur架

抽爆tamamo

左邊條計係咁加...

開少啲技會唔會好啲

有咩所謂
就算條bar滿咗會buff boss都有方法解決架啦

滿左第一格乜柒都冇發生

我前年十二月grad左啦，做左好耐廢青咋嘛

成個活動好似CCC翻版咁

我想佢拿拿臨出刷箱活動啊 聖誕刷落啲野都冇左8成 qp直頭冇咁濟

快到

我都無錢
不過都係睇有咩料
開box清box麻煩到

有錢就是任性

拎印籠好似會buff啲技？

就係你一句20符，310石

我既心臟受唔到喇

4月冇箱刷就要刷銀種火拎綠膠了，差2張幼文西未換

點解我出星變左要單點

新年咪復刻囉
早抽早享受姐

buff咗

cls啲分叉路多到

等你做完開路先鋒

5:40起步 遲左收工

走啱都要加

雪山櫻輕鬆寶5 黑櫻影都冇

想點呀個迷官

頂多日就出糧加有假放下

牙bu speed hack

不負有心人

讓左你40分鐘

上堂偷玩

愈來愈勁

中學生咩 怕比老師捉呀？

做in class exercise

最唔滿意就係出星變單點曬時間

每執一個印籠就BUFF1招技

其實我覺得條bar未必係衰野
如果真係葉狗實俾人屌死

如果仲係以前部s7 我會load黑mon load到燥

計唔計分先

我8仔係咁load
呢次活動真係

計

衰野都一定有救援措施
只係好似CCC咁,要你打多D支線去拎野解

肯定會
有人鍾意挑戰難道
都有人鍾意揀最輕鬆既方法打

咪呀屌
又要打任

其實真係有機會，個？？？都未開放

Fq又係223

2235想打了

擺明bam 藍綠system

純銅

又迫牙爆ot

金 銀

有呀爆咪解決問題

行支線拎

殺櫻招3技真係痴線, 寶1都上到charge 200

唉

剋下四騎而特攻是乜配搭

家有女友未放送第一話

有冇link

比

雪山櫻如果有和服靈衣就餵杯

我得myself bbs link

希望到時卡面生性d

d禮裝應該點排？

cba放突爆農 其他隨意

直接殺左大鬼

用gbf比較

唉 隻新角真係好靚

既然唔知條BAR有咩用
梗係老閪都禁爆佢

抽

任抽架喎

打機學歷史

唔怪得今層行啱都加條bar
呢層設計係令人覺得正解嘅路就係錯
要揀啱路就要對內心講大話

有咩問題

咁複雜，不過我都係行晒佢拎野

其實等緊路線圖姐

那有錢 今晚晚餐

仲未有古戰打 未知GBF有幾肝

仲有錢買麵包真係好，我等緊麵包舖收舖掉出嚟啲麵包皮

又勝

mikon

Gbf日常已經肝過刷箱

塊面咩事
崩到癲

達哥放左隻狼片上YouTube 咁10點半咪唔玩

佢知自己一定卡到仆街所以俾個聲音導航版你地

照抽

ufotable會唔會柒得太on9

fgo既刷箱太輕鬆

屌那星 我咪就係請假打古戰

玄學抽卡

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

?

屌你屌你

隔離果隻貞出skin 依面依隻貞去左邊

慘過番工 你玩埋我果份

古戰參與下咪算

較鬧鐘起身打 打到10點左右就可以去訓翻

起身返工 打到收工 岩岩好

想寳5

JUST DO IT!

你好撚渣呀

la g

咩漫畫嚟

戀愛戰士修羅邦

揾緊人抖内我

女主病嬌

好正

邊張農

病嬌

佢老母重正

病嬌係遺傳黎

想比佢地捅死

笑4 唔寶5唔似你

長大了

課埋今次寶五啦

好想笑

哇屌

MIKON!!!!!!!!!

淨係UP到4月尾 屌 我5月先去日本

蒼天在上 聽日比我返家鄉
我課到有

屌屌屌屌屌

你買左咩

搵尼哥買

BOOK MARK左先

完左佢啦好嗎

1000